(救手足)立埸影到有3位手足被拉

拉左2個男1個女

一個男叫梁頌然(應該係/同音)
大約10:30左右
手足個袋有雷射槍

其他2個唔知叫咩名
有冇人識呢位手足

乜撚野雷射槍

Push

槍你個西

SOR,,,打錯..
雷射筆

自膠

同一個大話講十萬次會變真？

屌你， 睇得多star wars 呀， 槍你老母

SOR..打錯..比次機會..
幫手推幫左手足先

推

幫手推

Pusy

手足情急打錯, 不完美可接受
推左po希望揾到人識佢幫到手足手先最緊要

唔係犯法唔駛驚

都要推左先

希望有律師盡快搵幫到手足

心急..打錯

push

單係帶住果支筆無事, 基本上佢乜人都可以拉, 但有無得告係另一回事

推推推推

槍你老母真係弱撚智
班狗講乜鳩你又跟佢講乜鳩

聽到笑左真係當左枝筆係槍

都話心急打錯

有冇另外兩個D 相呀?

SOR,,心急打錯

另外2個冇相冇名...
開立埸個時淨係見到呢位手足
之後立埸哥哥就講話仲有拉多2個

樓主叫幫手足
D人仲喺度嘈槍定筆，槍定筆都搞你啦而家

相入面好似得一個男仔係手足喎
另外一男一女冇相？

明 我同朋友玩膠都會話雷射槍 明串緊 (但認真post 就最好唔好了）

#灣仔
2225 浸會大學學生會會長梁仲賢於灣仔查車時被捕

應該係呢位

手足頂住
唔撚洗驚

你老母就雷射槍

跟本依家有支電筒/鐳射槍就拉
但問題係到依家仲未有一個起訴
即係拉完你48就算

其實而家佢乜嘢都拉左你先，如果剩係得鐳射筆，驚條毛？

嚇到你唔敢再帶，其實根本唔會有事
香港人嚇大

屌 比人上面傳染左 手快打錯字
更正:鐳射筆

其實槍同筆都一鳩樣拉,根本而家啲狗亂鳩咁拉人

push

btw槍你老母

槍乜9.....班狗柒夠未?

嗯..下次會留意

推呀，唔好再講槍呀

告唔入
不過可能帶返狗屋打

始終係恐怖份子

打錯姐 唔洗屌
真係有雷射槍 一早掃平政總啊

SOR9...下次改!

仆街黑警又跑數

pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔會了

入唔撚到罪
支持到48小時就OK

係..所以希望盡快有律師幫到手足

幫推

所以話真係唔好慣唔好麻木
死黑警既抹黑性叫法咁都用得
遲d黎多次831都會覺冇問題

推左先
記得踢保

一定係 [和理非] 保護 [勇武]
一定係 [和理非] 保護 [勇武]

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推
Call律師

推就推，手足開呢個post想幫人
情急打錯字，成班小學雞就手掛住屌樓主，槍你老母乜乜乜，明明樓主逐個道晒歉
依家幫被捕手足緊要定屌樓主打錯字緊要呀？

變相推文唔係壞事

最緊要幫手推到POST..
有人識手足就仲好

鎗你老母 OT緊就咪上連登啦死黑警 屌你老母扮傻

觀星筆 not雷射槍

屌佢老母
真係有LASER GUN
班警犬一早死撚晒
香港獨左立啦 仆街

所以你明啲狗點解幾日講啦
好易會引到人講錯

冇下次

恐咩怖分子？？？？？？？？？

同中共手段一樣
六四/國慶前預先異見人仕國內遊埠

O... 你指班黑警

班狗係恐怖份子咪會亂打人囉

到依家都唔知佢地係恐怖份子到底你係咪昏迷左幾個月

高調拉，低調放，根本唔係咩攻擊性武器

10.1前可以出番黎

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

你開過個post把啦

唔開啦..呢個上左熱門..比人屌下好過開個新
同埋已經見到FACEBOOK有幾個PAGE分享左呢位手足

槍乜撚

下次再見到你講槍你就仆街

有呢個手足既資料啦，交左比星火

戇鳩雷射槍
醒少少喇香港人

On9 雷你老母個西

我愛每一位香港人

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

推喔

救人啊！！！

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

PUSH!!!!!

雷射火炮

屌你啦鐳射槍
鳩撚咗呀?report個post先啦

一睇到心諗

痴線

tui

推呀

根本冇可能告得入
方仲賢就係例子
事主記得要索償

找議員幫手

新屋嶺集會個日有人又係講錯

告番轉頭
心理陰影
咩鳩病都好
告佢拎幾十萬